【最新】倫敦交易所正式拒絕港交所收購建議

大計失敗

好柒🙈

點會比你

你當英國佬傻架咩

英國佬我俾百二億買返你會點

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

當人傻仔咩
又想叫央企擴大控制權

白手套

香港風頭火勢咁高調想買起人春袋
真係當人傻